阿仙奴贏到ac米蘭，抽三個會員每人派1000

最近得到筆橫財，快留名參加，有留tg會優先抽獎

又攞課金做私事

留名

lm

idfsidfa

慘得過班on9又肯課

都唔知樓主想燈邊隊

mememe

我

你地熱狗不嬲係咁

lm

話知係咪燈
留定名先

你就熱狗

Lm

雲爺爺大勝 唔該

LM

冇人留tg？

派我

Me

lm
TG:Catbb666

LM 不過A米會大炒

呢句真

做俾我ok?

lmlmlm 祝中

贏到3粒私人醒100蚊俾你

要收錢了

lmlm

小妹

留名 祝嬴

來吧

G持 好過自己賭

內定me ok?

你比狗吊

LM了

派硬

派未

準備派都得喇

派我好唔好 針曬

重準備 派定都得啦 0：2

thanks

樓豬

g

lau ming

我驚告樓主一定要派我

抽我

留名.

樓主 加油一定得！

輸左800係米蘭 幫手回下血

比你屌？

$

我了

Tk

tg: LordBen_on99

N bun

求派, 多仔個場輸曬D本了

多謝哂

ok 公佈結果

1.真·泥菩薩探肛
2.Bas_Dost
3.蓋世寶吊老母

請得獎者返高登pm我

我屌你老母？

多謝定先

牙賓造馬chow我先

Warm

留名先

你有特別獎2000蚊

識我都知我份人好公正

收到wind你獨吞左好多課金

咩獨吞 你小心d講野，d課金根本係屬於我

369

雲加又贏

ok

阿狗。利申： 前男友鐘意阿狗

+1 垃圾

收到樓主個1000蚊了 多謝樓主

牙賓 派我

好！

公正結果

ching我wechat俾左你 check下

yes 一陣去食金拱門

好

睇住愛回家食

重睇琴晚iris 同阿滕

痴線 樓主俾多左我 我收到1500

尋日好睇到

我未睇 吾好劇透

㩒錯，還返500來

有阿滕 有iris 一定唔差

啱啱用嚟all in 左下年利物浦英超冠軍了

圖都冇張 好難信你地

又唔係抽中你 你咪唔好信 反正我就收到

咁實有賺 下年連利息還

留名!!!

yes 上樓了

已抽

泥妖

蓋青

巴斯杜斯